今日係831屠殺事件九個月

行唔行動，自己決定
但請見到呢個post嘅你，唔好忘記當日嘅憤怒
唔好忘記，香港警察係你呢世最大嘅仇人

推

Push

咁就9個月

Never forget Never Forgive

毋忘831

Push push push

Pish

Monpo狗dllm

Never forget
Never forgive

831 打死人

Pishh

never forget never forgive 831

唔好忘記

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

free USA

又叫人出去

Never forget

你老母，重撚有人會出咩

推 黑警恐襲

都就嚟一年咁多

不要忘記

今日有行動咩?
完全無人講